大懵當更警 大角咀唔見警車車匙

一名隸屬旺角警區的警務人員今日下午在大角嘴櫸樹街執行職務期間，發現遺失身上的警車車匙。警方接獲報告後，立即展開調查及搜尋，暫未有發現。案件列作「遺失政府財物」，由旺角警區跟進調查。

警方呼籲市民如拾獲該警車車匙，應立即致電999、把該警車車匙交到就近的警署，或致電3661 8646與調查人員聯絡。警方重申，就裝備的保管及使用有嚴格的規定。就有關事件，警方會展開內部調查，如發現有人員違規，定會嚴肅處理。

Goal!

拿…

寒戰

一架衝鋒車 五個警察 加埋車入面既裝備
總共值幾多錢

又要納稅人賣單喇
嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿

會唔會革職？就算唔革成世都冇得升,俾我都走啦

真係咁簡單？

拿... 香港差佬呢就黑暗醜惡既。...

又要配匙又要換鎖
多謝各位納粹人埋單

搵唔返條車匙，我就唔撚叫李文斌！

幾時罷免個cp?

拿……香港警察呢……

拿... 香港差佬除咗黑暗醜惡呢... 佢哋仲好撚蠢㗎...

車匙咩樣 會唔會印住香港警察

唔係休班警

快啲籌款俾唔見鎖匙嘅警察等佢渡過難關，出嚟集會帶埋啲警察老婆仔女一齊大叫屌執到鎖匙條友個老母啦

淘寶買條頂住先la